遇上人生低潮......

最近人生低潮期,真係超down, 今年26,自從asso畢業就係一間細公司做文員仔,我有少少IT知識所以會做埋少少IT野
最近公司CUT人手,第一個搵我開刀,話哂我都做左5,6年,估唔到第一個比人炒..... 加上女朋友又係同樣時間同我提出分手
依加我名符其實咁變左雙失,失業左2個星期,一路都搵緊工, 一直都唔敢同屋企人講,日日8點出去行下商場睇下戲坐下M記到6點幾先返屋企
有日係街撞到中學同學,佢已經係成功人士搵緊30K一個月, 我忽然諗一諗,到低我依幾年做過D咩, 今次比人炒左,可以話係發左場夢,係時候要醒,面對人生......
幾年來我都有keep住儲錢望有一日有機會上車,依有有大約25萬,但遠遠唔夠.....
問題我只係普通人一個,就算一事無成都改變唔到.....冇學歷又冇專業技能,其實我都係想安穩咁生活, 可以買層樓組織家庭,但係睇來係遙不可及......

你條傻西早一日開post嘛
我今日有function請司儀, 一個job都5m
有3單判左比人做

30k都算成功人仕？🤔

早響啦

30K 真係見人見志

你唔係喺南美咩

香土POST

世清比二千萬我返黎篤你背脊

我香土過黎

又LOOP

世青同我係好兄弟, 唔會出賣我

如果你不知道自己想做什麼，就先把身邊的事做好；不知道自己能去哪裏，就先走好現在的路；不知道自己會遇到誰，就先學會善待身邊的人；不知道現在做的有沒有意義，至少先確定自己不是什麼都沒做。迷霧裏你或許只能看見眼前的五米，但這五米一步一步走下來，霧就會慢慢散了。等待和拖延只會奪走你的動力。

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

考警察

做警察cow死女 我就係成功例子

假膠

佢仲以為自己值2千萬

村短

佢會

你同肉酸就會